一個好正 但餵唔飽你既女朋友

選擇題

1.叫雞
2.打j
3. fwb
4. 做鴨搵錢

冇得北上飛機場

真男人就要調教振夫綱
叫咩雞 搵咩fwb
做男人有腰骨有膊頭亦都要專一

點正法？

睇黎樓豬中學都係叫開雞果班人

死雞蟲 一陣有性病唔好搞埋條女啦